到宜家仲會去武漢旅行既人先係攬炒派

真係喪喪地，有個女議員又唔係研究人員仲走去武漢